點樣先可以唔好再比人睇死自己，搵到位發圍

我已經好努力
自問亦絕對有能力勝任好多野
但點解總係無機會
係根本無人肯去比多啲機會我嘗試
仲要比啲差過我既人騎住
究竟我可以點做先唔會比人睇死自己
先可以發到圍
起碼對得住自己既能力

利伸:自問客觀條件唔差，有學歷，五官正常，性格唔怪，勤力聰明好學，除左唔識人無關係，真係好灰

屌我啦大家
隨便屌

問你老豆

讀多d書先啦

讀左好多
已經算係高學歷

是咪唯一既辦法

咁已經嬴咗好多人

問題就係你讀太多書 但個社會又覺得啲野無撚用

唔是

我都同樓主一樣 做野都係冇乜機會
冇乜人會用你個類 俾人話過冇乜存在
老細都記唔到我名既人
最後自己開檔 唔係話想賺好多錢
係想證明自己 人地做到既野我都得

但係我係想贏到同我同一個水平既人

唔係嫁
我學既野係依家社會都好值錢
好多人爭住要
但係入到個個世界要爬上去就好難好難

咁仲有咩辦法

All in 熱刺歐聯冠軍

真係好無存在感
佢比我咁高人工
但係就將我投閒置散
覺得好無意義

你最後開檔做成點?

因為你太乖仔穩定輸出
所以老細知道你自己run,咪唔使理你囉
你應該Hea住做，跳下草裙舞，順便搵定工另謀高就

睇開d 緣份機會到了自然有發圍機會

做賓儀

學識做人

有得諗
但係你係漢堡fans
我以前幾中意雲達華治

冇用㗎喇，佢係間公司已經定左型
想改變就要轉下方向換下公司，再唔係將啲心機放返落自己私人野度

儲左幾錢呀？

咁咪轉工囉成世打一份工咩

Son都係漢堡青訓

學做事，先學做人。
學做人，不是走精面，係學做一個正直勤快既人。
當別人笑你On9時，你不需要理會，繼續做好人，做好自己。
機會是要等的

會咁會就咁就等左一世

咁點學?
點為之識做人

咁姐係要辭職走佬?

但係呢份工本身有好多機會
不過我有得睇無得試

咁我一直做好自己本份就夠?
但總有啲大材小用既感覺?
咁諗係咪唔岩

有道理喎
無諗過呢樣
但假設我唔想走，咁唔穩定輸出係好事咩？

你讀邊間u邊科呀？真係咁叻既就自己創業搞掂左啦 朱克伯格你識喇掛？一個真正有料既人永遠唔會覺得自己懷才不遇 要㩒低你都㩒唔黎啦

你唔想走好撚簡單，一係低頭一係走投
磨爛蓆只會輸自己啲時間值

有好多機會係你自己諗姐
事實上大粒佬請啲差過你嘅食餅，餅碎都冇得你食，仲要係你面前掃撚走啲餅碎
現實啲講句，撚緊你咋

機會只會留畀有機會 ge 人，施主唔好望啦

每個月賺得個千零蚊
日頭返長工 夜晚做自己野
發覺要識厚面皮 拉人地落水玩
舊同學 舊同事 全部都係想要機會發圍之餘仲想要錢

自問自問自問

好多人都係咁.. 唔係每個人咁有運氣，做好自己就夠

無可能
依家個世界已經係上流社會圍威喂打壓下流

香港呢個地方根本痴撚線
大把國家即使係落後蟈家
有份工打下自然解決到衣食住行
最多咪間屋細D,但細極都大過香港果d
香港唔計其他野,靜係住屋已經仆撚哂街
你同屋企人關係幾差都好難獨立自住
一係你搵條女夾份租屋但一租就唔洗指意儲錢買樓甚至移民
仲要居住環境肯定差,可能只住到劏房
就算結左婚,好多人仲要同父母住
婆媳糾紛果d問題根本解決唔到,因為搬出黎真係難
發達國家既人理所當然既事係香港要最top果班精英先做到

係會有呢個感覺，但要堅持，唔好在意人點睇，等機會到

就係你呢種性格，自視過高，工作上最怕有呢種人

咩bg 做邊行

岩呀
我都唔係覺得自已好有料
我只係覺得我勝任到比我呢家做緊既野更難既野姐
而且你下下最叻個個講
我都明
你係全世界最叻個10個實㩒你唔住既
咁普通人呢？

唔好撚我得唔得呀大佬
都係想係工作搵啲成就感姐

點做到被挑選既小孩

我自問了解你為人

咁樣好灰喎
有冇啲積極啲既野可以做

咁我收一收皮先

我只係覺得自己唔差同想做啲有挑戰性啲既野姐
咁都叫自視過高
咁係咪覺得自己係垃圾你就覺得好岩?
有一班覺得自己係垃圾既人同你做野你就覺得正呀不得了?

咩叫bg

關事咩
七位數

出黎撈野人際關係重要性佔一半

有冇啲咩時候應該去爭取下
我唔敢我怕太出位又好似好易中槍咁

見你扮神秘咁都費事理你

我都睇你唔起啦 利申8位數

咁我係咪應該upload CV 上連登先至唔係叫扮神秘
因為我唔明同我儲左幾多錢有咩關係

唉，見到你咁講，就知你性格好有問題，少少野就諗埋一邊，又要睇唔起其他人

我會覺得可能係我有問題
咁我應該點諗先叫無問題?

咁你叻
但同我個問題有咩關係?

明你講乜
一開始俾喲低能野你做
你將喲低能野100分咁完成左
跟住繼續俾低能野你做
無機會接觸高level喲嘅野
跟住就驚愈做愈無用
個人愈黎愈廢

同時見到喲其他人有機會好多
其實明明自己都唔會點輸過其他人

講唔講得邊間u邊科grad呀？
即係你expect自己既能力高過你自己實際能力囉

無
係咪收得皮

我都知有可能我對自己既感覺係高過我既能力
但一直無得試下真係好心灰
起碼比我試下我錯左你收我皮都好呀

唔自爆啦
專業人士
當名牌大學啦
費時話大學勁又比人屌

巴打無錯
咁你呢家點
一路就係咁死頂住?

講真
唔關咩U事 咩學歷事
有時一班人一齊入職
大家都係學歷出身差唔多
有City出身跟到好野
有hku出身跟垃圾project
依喲真係講際遇

我無死頂
辭左職
東家唔打打西家

本身有 見你咁神秘依加冇 再做多十年先

大學勁有人屌？
Anyway 當你係老細，你見到有個員工好撚勁既 你會點做？ 唔通會留佢喺庶務部？

比高人工你hea仲唔開心

background

改一改你個名先啦，屌你。叫自己做 failure ，唔 fail 真係有鬼。 自己都睇唔起自己，憑咩人地畀機會你先。

咪撚以為自己有少少醒加少少勤力就覺得自己好掂,其實現實中醒過你既人大把,勤力過你既又係大把
認真放番好既心態,試下諗諗今日做既野有無更好既方法解決到先啦

咩專業
我個行既專業人士都係逗20k好廢

係外邊識老世，搵機會轉工，一轉就起碼跳幾千至1萬人工

收嗲啦戀童犯
依啲說話由你把口講出嚟特別嘔心 知唔知醜
係咪又係時候開你post貼你啲衰嘢 等新會員認識下你
到時再畀發表你啲「偉論」，你說好不好？